有冇人同我一樣，見到d窮人開怨世post就想笑？

真係好可憐
利申屋企兩層樓，我好錫我屋企人

ok 最勁係你

樓豬就好啦